理性討論 韓國人係咪天生有性格缺陷？ 韓粉係物以類聚？

娛樂圈
唔洗講 賣淫 逼人賣淫出曬名
n年前開始張紫研 比人逼撚到自殺 之後幾年一個
上年勝利做馬伕
自殺問題嚴重 上年又死兩個

普通人
早兩年沉船單野 今年n房
基本上次次都打破你想像

運動界
完全輸唔撚起既民族

南韓作弊史

1.歷屆亞洲棒球錦標賽只要是南韓為主辦國,他們在該年就會獲得冠軍
1989該屆由於之前比賽輸了日本,硬是改變積分算法,把中日韓並列冠軍
實為棒壇奇蹟

2.之前韓國舉辦亞運會,在跆拳道上決賽與總決賽當我們與南韓打時.
竟派出南韓籍的主審與邊審,把我們選手給作掉,實為主場優勢最佳示範

3.1998年東亞運,冠軍賽台灣 VS 南韓,在中場結束前,南韓仍落後,
竟讓球場計時的碼表硬生生表演時間暫停,約有5分多鐘算是額外加賽
!!當中華隊發現抗議,裁判協議決定把時間在往後拉3分鐘繼續比,
好佳在最後我們一分險勝幹掉南韓獲得冠軍 ,

南韓應用時間暫停的方式再度廣受大家好評

4.2001年的世界電玩大賽,曾正成在預賽打勝南韓第一AoC好手,南韓裁判再
度使用絕技, 宣布比賽不算要加賽一場,否則台灣以棄權論,

幸好加賽還是我們贏,否則世界冠軍就飛了,

不過南韓作弊手法再度更新直接宣布比賽不算,實為高招!

5.南韓在世足為一一次進入16強亦發生再南韓為主辦國時,讓人匪夷所思
對抗葡萄牙南韓與裁判,通力演出,讓葡萄牙兩人領紅牌出場,
葡萄牙以9打11最後終於還是以2:3飲恨
賽後花絮,南韓聲稱當葡領到第二張紅牌時,葡萄牙主將上屆世界足球先生
Figo球員, 他說希望南韓可以手下留情, 讓葡萄牙跟南韓打平,好讓葡跟南
韓得以一起進入16強,一起做掉美帝!
該名南韓球員在記者會正講的口沫橫飛,信誓旦旦南韓不作弊,
以實力贏得勝利,但是一名不知哪冒出的非韓籍小白記者搞不清楚情況
問南韓球員,Figo並不會說英文跟韓文,而你也不懂葡萄牙話
請問他用何種方式跟你溝通希望你放水? 至使南韓球員當場啞口無言
由此南韓可知南韓人不但可以暫停時間,
還可以催眠裁判,更可以用心靈溝通術,南韓人一定是新品種

6. 關鍵四強之役,南韓作弊神功更上一層樓,
直接從西班牙腳下沒收得分,在延長賽開始不久，西班牙不斷從右翼攻堅，
終於一次橫傳落在遠柱附近，莫瑞安特斯搶前碰球入網。但千里達的線審拉
更納斯裁定球已出界。
但是電視慢動作重播卻顯示球非但沒有出線，而且還差很多。最令西班牙憤
怒的，是拉更納斯並未球落地立即舉旗，而是在莫瑞安特斯迎上前時，才作
出判決。

除左好過支那少少
就係唔知有咩好迷？ 唔通真係痴痴呆呆坐埋一台？
韓粉只係物以類聚既缺陷人？

樓上hi

唔講咁多 港父好波

冇人想同你條垃圾廢老討論阿
死撚開啦

港父娛樂台都撈埋

琴日兩個cc台post 今日轉一轉場睇睇

你唔想 都唔好阻其他人
文明少少

乜依排興批鬥韓國啦？
咁多屌韓國po

娛台我話事

多多支持

笑到咇屎

嘩，原來民主就係話女人都係雞
呢啲連登垃圾

放鬆D啦香港人！

香港娛樂圈未有互聯網 幾廿年前都係咁上下

今日韓日pop大戰
我來幫大家增加討論空間

佢每開一個po我就洗撚爆
你join?

支持啦

港毒之父時事台精英
勁撚型+勇武用中國聯通+專業微博搬運師
反韓之星民主之父

詳情盡在

不如數下日本JPOP流行文化點屌打KPOP

#131 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

韓粉嬲了

Ching 勁型
小妹隨時都ok🤙🏻

有人性嘅人=嬲

ok

who有人性 n房嗎？

ok上左熱門了 thx手足

繼續開po每一個打開你啲po都只會見到呢啲嘢繼續開po每一個打開你啲po都只會見到呢啲嘢繼續開po每一個打開你啲po都只會見到呢啲嘢

好的 感謝你支持

某程度上呢個都係我嘅目的

咁岩啦 大家目標一致

我想見既嗌交

泡狗好燃小氣

笑到仆街
日本偶像點解咁似庇護工場啲弱智？？

牙周敏感妹妹站在娛台勇武最前線❤️💋

仲有除鞋個張gif
快啲po埋出黎

好撚正 應該係最快上熱門既一個post

我=究極私怨撚

5LA食飯時間PO出黎唔係幾尊重

cctai 高質到

系

平放華為mate20pro

好過n房既

導

波波❤️💋

快d推我d膠post啦儍閪

ching有d遲 賣左了😅

真
我❤️中国

你愛n房就真

韓國就係垃圾

支持你

Sad 😞
还想把我的苹果手机換了😭

你愛就真啦性癮狗

你在垃圾啊你臭閪

用咩手機睇你d kpop雞都係咁能肉酸架啦🤣

n房唔係=韓國咩？

真
我睇開akb

咪撚篤爆人哋cctai+bull tai精英 la

全韓國人都睇？

港父幾時x哂d泡狗

Sor

泡狗一比人屌就會自動ff對方係祟日狗
5好咁自卑la

差唔多啦
橫掂韓國依d國家今日有n房 下年就有m房

睇唔到2樓至6樓

我真係有睇akb

幾fun

香港都有x房 仲有x人

佢post我威水史

迷韓眼中對依d事係覺得fun

咁樓主對住性虐片打飛機係咩

akb有冇n房?冇n房有咩好睇

肯定日日幻想自己追開既偶像比人強姦

以為講緊韓國瑜班韓粉

有三上睇
不過n房唔合法 三上合法

真
全韓國人都係垃圾都仲有人放上青瓦台請願

三上咪又係要死去韓國搵食
始終呢方面韓國先係老祖宗

性癮狗

屌你老味屈完我係祟日狗又屈我係小花迷

咁又係 性文化開放
n房都得 有咩唔得

笑撚死邊有屈你祟日狗

呢啲人渣唔死都冇用

唔係屈你迷韓狗孫就得啦

點解仲未有cctai勇武入黎屌樓主得班bull tai9

泡雞夠件件一樣樣你咪又係J到出血

係， 港父幾時x哂d韓國人？

因為唔知點解你認為我係cc台

佢地都知屈人迷韓太毒 算係有D良心

韓國人拎來睇

bull tai9返去對住美斯射精la賭波佬咪笑死人

洗版+精神勝利法
CHING CCTAI手足?

佢哋有臉盲症

韓粉幫我推陣先
我要過去愛回定即討post

係阿你點知

我吊你個制 你明明係cc台精神領袖..

OK 拉

我的根是波台

你敗走 好能肉酸

30分鐘愛回家 time

屌日本係垃圾國家：樓主講得好
屌韓國係垃圾國家：樓主分化撚

港父又粒

洗左十版都冇 垃圾韓狗渣ga

冇提過日本 我亞洲迷俄 金髮鬼妹

其實韓國真係好唔過中國 我成日去微博同大陸人理性討論 反而韓粉完全唔理性

今日講咩

#30
我迷台

好撚慘 邊撚個排舞

呀may 呀公ex

時事台比波台狗班藍C帶晒風向當狗撚冇人講？

出公海吹雞

鍾意Kpop 都算 撐9韓國做咩撚 韓國人係好撚賤格 體育精神咩都無

你都迷TWICE 冇所謂啦

我入去支持了

只鐘意入邊個台妹

高登年代，反韓，成日笑整容雞泡狗Gay佬

咪就係去左韓國發展 壞曬羅
韓國=邪教

淨係隻mma狗酸興聞已經夠乞人憎

嘩 d泡雞咁奶共都撐得落
對唔對得住d被捕手足?

now睇

垃圾國家
南支那

佢公司老細係邪教教主黎

下 矛笑你個筷子鼻喎 你甘刀嬲9禾==

知啦 韓國冇好野

韓粉好野蠻
洗版同支那人一樣

港父你撚到佢無野講喺度自嘲

原來上左熱門
娛樂台d pr公司又做野推走行動post

呢個po係做乜鳩

屌 係到洗版 韓國同韓迷真係好低質

好痴線 你屌佢老母 佢都冇咁肉緊

關你撚事咩

比大家睇下韓迷幾撚低質

依個post 5分鐘比佢洗到上左熱門

屌 笑撚死

韓國人還韓國人 追星人還追星人
泰國好多人追韓星 你又覺得佢哋有缺陷？
台灣人都有人追星又佢哋又有缺陷？

問題來
歡迎大家討論

咁你回應下

今日pr公司個topic係屌韓國？熱門十鳩幾個post 屌韓國人，韓星，韓劇，韓電影
想知聽日係咪到日本

Report 洗版 金剛棒

我都係見日韓大戰 入來踩多腳

重要唔止一個
幾隻韓迷都洗

證明物以類聚

人黎睇下

時事台比波台狗班藍C帶晒風向當狗撚冇人講？

都唔知洗嚟做乜，一 block 就搞惦

港父出征寸草不生

成班韓粉唔比人討論係到洗版，低質到

韓國滑冰推鳩自己人先正 狗咬狗

韓迷智商不評估了

乜撚野舞黎

日式千手觀音

才子陶傑於《蘋果日報》專欄發表題為《哈韓夢醒》文章，引起網民熱烈討論。文章提到現時新沙士侵襲南韓，一班崇韓的香港婦孺才「韓流夢醒」，又指南韓人缺乏心思細節，南韓文化缺乏層次，只有「在一個沒有修養的世代，才會將韓國當做神一樣膜拜」。不少網民都認同陶傑言論，認為新沙士疫情令韓國缺點表露無遺。 陶傑指現時中港有不少人要找一個外國崇拜並非壞事，但「擁有國際視野，必定崇優，但不要Better（更好），要TheBest（最好）」，反問一個有品味的女子，會知道日本藝人木村拓哉及韓國藝人李敏鎬誰較「靚仔」。文中又指南韓人「團結，做事一往直前，死心眼加要面子，憑一股狠勁，建立了很驕人的工業成就」，但與日本相比「不論多努力，皆相形失色」。 有網民閱讀文章後，同意日本文化比南韓文化深厚，男子迷上女韓星只因「鍾意睇索腿囡囡跳舞」，相比之下南韓文化層次較低。亦有網民指現時崇韓者並非全數崇拜南韓文化，大部分皆只崇拜韓劇及韓星，較為膚淺。

父蛇

19:
崇韓=膚淺

同一樣野來

我偶像

分化

推

韓狗仲有單野係棒球有條韓仔走去打美職比人觸殺之後唔鋸飛踢人
事後仲同人講話對方爆粗話佢son of bitch先
冇人錄到音真係佢講撚哂

樓主唔使打丁者……仲要咁惡唔比人丁

點睇咁快洗完版

連仔永遠係我個邊

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

係 特別係啲韓國女人

韓仔好撚仆街，垃圾人種

韓狗不嬲都係咁 打隻game拎到少少優勢就會串你
垃圾人種

咩料，無左咁多回覆

洗版韓狗又輸

bam左？

韓狗不嬲賤過黑警

我見佢ac重係到 洗版既回覆del曬

完曬先入來

太多精英出動

遲入咗添樓豬講得好

搞到佢比人ban啦 條蛋散連你都敢串

pull

廢撚到

笑撚死

正解，連登日撚日有班毒撚推班臭雞上熱門

瘋狂恥笑區😂

韓粉 入黎啦 我想撚狗了

咁大個人仲日日j 女團又為左班女團發哂顛咁
真係毒撚到仆街

寒狗又豬